螞蟻宣布暫緩上市

財經台啲賤種

麵神

老母麵

上海呀嘛
關香港咩事

屌 螞蟻唔係今日都有得抽架咩 做咩完撚左架!!!!!!!!!!!!

上交所話要停
如果香港唔停
咪即係香港監管仲鬆過大陸

又話回血劍嘅

係囉 妹仔大過主人婆

香港照上市的話

會暴跌定照升?

麵神之吻

屌米咪係囉

媽咪麵背景唔簡單

小米係佢自己撤回申請
容易講得通啲

點解唔上上海？

老母麵真係好痴線

中共應該知侵侵贏面大，驚被制裁，睇結果先再上市